圍港鐵不如圍港鐵總部啦

發夢入邊
港鐵做啲仆街決定 都係有班高層發起嘅
要追究梗係直接去佢哋總部追究啦
圍鳩佢班管理層唔撚比佢放工

好過依家圍地鐵 對港鐵影響又唔大
針對唔到造成元朗地鐵站大屠殺班仆街

推

當然我要重申五大訴求

勿忘初衷！！！

分頭行事追究責任之餘

勿忘初衷 五大訴求

林奠下台

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

釋放義士

追究黑警濫權責任

取消暴動定性

永久撤回送終條例

勿忘五大初衷

。

圍狗鐵

搞就搞到一般市民
對準矛頭啦

再咁日日搞落去大家都無啖好食呀

為港鐵總部比起阻塞港鐵影響一般市民小好多

將矛頭針對返當日做決定嘅港鐵職員

有一個方法
一日總部一日鐵路
圍佢地總部唔回應一次就去阻佢地賺錢一次

直接為港鐵總部已經癱瘓左佢哋個行政

我覺得又係黑警清場捉人 又或者冷處理到12點又收工

佢逼到啲人早收工其實都係我哋贏

只要我哋嗰日入去唔好大搞破壞

黑警清場我哋唔會輸言論

有狗嚟清場咪撤退

以前去過德福果度in暑期工，記得要係商場穿過去再搭lift上寫字樓，如果人多都幾麻煩

Yes對準狗鐵總部

其實搵幾十人去九龍灣總部樓下，著白衫口罩拎住藤條就咁企喺度效果已經唔錯

推
狗鐵一定要負責

港鐵控制中心係青衣城

以前經過九龍灣總部間唔中都會有堆人(十幾廿個)舉標語叫口號嗰啲
狗鐵應該都慣
如果今次人唔夠多 一定冇乜作用

)

總部表示：放馬過來 I am ready

完全同意

G持

推意

仲有冷氣可以兩天

可以涼

第二階段！

成班人上到去唔俾佢放工睇佢有冇得唔回應

大家幫手推比多啲巴打見到

要求：
1. 公開事發CCTV片段
2. 追究行車控制主任清車決定

點解唔將矛頭指向中聯辦？

上環單野係支共搞到咁 有個手足中彈
元朗單野又係支共出維穩費俾何妖搞事

圍完又點 你唔係覺得佢會唔嘆冷氣落黎聽你up下化 唔影響民生既野 會有人聽你講？

想俾人直接拉?

［狗鐵入一入黎］收到風聽日又有人想塞地鐵 幫手諗方法應對

地鐵不合作運動係唯一贏既方法

企喺度拉乜嘢？

教你如何應對塞地鐵失民意論

麻煩各位手足睇睇

今日有人會去 330 自己人嚟 大家係就多啲人

前門已經有曬鐵馬鎖曬門

補圖

又黎做咩都無用論

中聯辦

其實做乜唔圍林鄭屋企嘅？

Pish

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

呢個真係有效好多 諗起都恐怖

九龍灣同火炭都有港鐵大樓，
歡迎大家

圍港鐵係因為幫大家罷工喎 你會唔會搞錯d 野

九龍灣係總部

唔撚比佢返工啦
癱瘓總部運作
狗鐵總部員工返唔到工
公司又要照出糧

火炭都有唔少大支野

你剩係圍一邊，佢可以去另一邊繼續工作

緊急行動 3點半九龍灣港鐵總部

已經有人做野

感謝各位

Off 控制中心 係青衣

push

Occ

對準高層呀 勿搞前線
雖然都有pk前線